［帝王色霸氣］記者問侵侵點解話biden係罪犯，侵侵：你哋唔撚報導，一樣係罪犯！！

好撚型

真係好型

呢d說話吸到中間票

好岩

有能力而不為

Damnnnnnnnn

侵侵

TRUMP

鬧得好

同Tvb有乜分別

快d公開哂所有野，一下打死佢啦

TrumpTrumpTrump

亂世出梟雄
美國需要有呢D霸氣的總統

Trump

冇錯！！！
可以加分

至於左膠冇得救就算

係咪真係會拉鳩拜登

左媒害全球

原片

Biden answering tough questions from the press: What Flavor Ice Cream?
107,432 views

Charles MckinneyThe hard questions American people want to know.12 hours ago4918DannonM1"If you ain't voting for vanilla, then you ain't chocolate" -Joe Biden 202012 hours ago1.1K34

係啊, 主流唔報, 其他source就屈你假
再經社交平台同搜尋器封殺,滅聲

想捧邊個就捧個, 唔埋堆就棒殺抹黑

JOE JOE食咩味雪糕

LM

冚家剷左癌死全家

輸到傻左

跟小粉紅口吻講

你唔使死就已經係仁慈

急得制話唔埋變下個甘迺迪

大選前十日，咁應該真係今個禮拜有野睇

你就傻 死返去支那啦 五毛

我想知佢好返未 快d出返黎西面

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個嚟

用He，唔係用Biden，差少少囖

Trump 2020!

真 如果侵輸 唯有接受命運

True

問緊點解 侵侵就話唔報導
你講咗咪有囉

傻撚左

What watch did you wear?

聖光

黑記無一隻係無辜的。

呢啲先係leader

帝王相

真正大帝

侵侵 = 曹操

睇原文 佢嘅意思係咪：你地唔撚報導係助長緊罪犯

英文唔叻 求高手賜教

好鬼型

Sor 自膠 我文盲睇漏咗前一句

呢張睇幾多次都係型到爆

左媒自己攞黎賤 唔報都算 仲要主動問 班友係咪無恥成咁

爆型

「你地身為記者都唔報導呢件事同樣係罪犯」

好惡喎侵。

侵:

個景屆屆都一樣 但得侵侵有e個效果

係講得無錯

左膠班人寬己嚴人有咩可以說服人投佢地而唔係投侵侵
因為一出生就係左膠既血濃於水?

馬英九看手錶同級

推

垃圾左媒比蛆更低賤

咁究竟犯咗咩法？FBI 又唔調查，DOJ 又唔告，佢點做總統？

有時候不得不佩服連燈仔

早兩個星期醒成班曲線吹奏拜登
然後開埋啲「拜登當選點算」果類post
冇耐就爆左佢個仔同佢自己啲黑材料

到侵侵個勢一好少少
連登仔一開左堆侵侵吹奏post
拜登啲黑材料就再冇被FBI查
啲咩重大證據都廢廢地咁

Just like tvb 罪犯

屌得啱

可惜美國人唔buy 呢套

直程佢係嬲 佢平時係會重複 但口吻唔會咁stern 睇咁多次佢講野咁都係第一次見

不過片段唔係完整好難概論 真係愈來愈大件事

已經不斷打壓緊同唔俾消息流通喇喎
又唔係今日先講呢件事
點樣講咗就有

屌 一㩒入去 d comments 全部屌trump cls

Twitter 不嬲勁多左膠

堂堂美帝都搞成咁 好痛心

已濕，牙侵bb

左膠造王之術

左膠睇唔到racist

留言大部份撐侵喎

呢班真係黑記！收錢唔報道真相

Drain the Swamp

4 more years

反而想知侵如果輸左 會俾拜登點搞死

好老實，如果侵侵唔做總統係唔會有而家果種亂勢，全世界繼續俾支共溫水慢煮

侵只係叫醒大家唔好再發夢

問題係班左膠繼續裝睡

比著你
一個愛國既人又係總統
要同個濫權 連仔都教唔好 出名戀童既人 仲有可能係賣國罪犯
爭總統 仲係咁比人話會輸你都嬲啦
修身齊家治國平天下
修身齊家都做唔好有咩資格做總統

侵侵雙手飲水 哈哈哈哈

重點係居然有人認同呢種人比佢更適合

真係好型，不過想睇實證多D

You are criminal

Good luck everybody have a good time

垃圾左膠死全家

唔報唔報，就唔會咁多人知啦
人地問你點解佢係罪犯，九撚唔搭八

型！

型撚到

我係美國人都唔會投個擺明戀童+ 賣國既creepy joe

咪講左read his laptop

淨番兩個禮拜咋 仲有冇大招呀

幼幼支味

一諗起啲媒體可能連依句都唔會報就想笑

事實就係有傳媒唔報
有social media封鎖消息

有人知都唔會由冇報嘅傳媒度知咁囉

咁一般人點read

You're a criminal for not reporting it